區議員許銳宇被控阻差辦公 官質疑警可能被自己人打中

署理主任裁判官溫紹明看完事發片段後指，事發時有很多揮動動作，包括警員揮動警棍，質疑警長「其實你都唔知自己俾咩打中」，「要制服捉住佢（示威者）咪得，唔使揮棍嘛」。

沙田翠田選區區議員許銳宇（31 歲），被控於去年 7 月 14 日在新城市廣場一期中庭，故意阻撓正在執行職務的警務人員，即警署警長葉克勤。

辯方續指，事發時有示威者向地面射水，被告或因站不穩，故在警長衝向他追捕被告時不及反應過來；警長稱有可能，亦同意被告當時並無參與拉扯該男子。

「其實你都唔知自己俾咩打中」

9屈

有病睇醫生
唔好忽然大叫唔好搞後面

許議員係一個好有心嘅區議員，經常見到佢落區處理民生事務，希望佢冇事啦。當區前任果條建制派所謂區議員，從來都冇見過人

溫官審就好公平